突發！有動物台會員購入大量口罩存貨後溝到MK妹！

嗰個會員就係我。

是咁的，委員長我先知先覺月頭就買定40盒口罩，後尾疫情爆發夢再入200盒去炒。

尋晚放工落官廣食飯，翻屋途中撞到個MK妹，樣甜長裙有少少波，染埋藍髮真係好有MK味！

見佢冇戴口罩好可憐，委員長我鼓起勇氣上前問佢係咪買唔到口罩。

點知佢真係買唔到，用佢個MK閪樣含情默默咁點頭答系。雖然當下好想義正辭嚴咁系佢老母，但毒撚都係人，都有側隱之心，非常時期非常手段，我決定收下把口。

用我生平最溫柔嘅聲線同熾熱嘅眼神對樣甜MK妹講：「我屋企有口罩，不如上嚟坐下？」

本以為現代社會人與人之間已經失去咗最基本嘅信心，委員長我做好準備接受被拒絕嘅衝擊，點知呢位MK妹又答我好，打我一個措手不及。

然後我地手拖手行翻屋企，由送口罩到傾閒計，後尾嘅事情都係一氣呵成。

如是者我地就度過咗一個魂牽夢縈嘅一夜，朝早起來仲拎埋佢tg，睇嚟佢已經完全墮入我嘅情網。

唉，有口罩嘅男人總係令人無法抗拒~

無啦啦就拖手番屋企，太過突然
1/10
拉

真人真事-.-

無講明係咩標準嘅口罩就跟你返屋企，故事情節太唔合理，建議用一小段向mk妹介紹下屋企口罩嘅牌子。

救救

救救mk妹

唔係故事，係真事

拎住口罩有閪屌既日子到啦

我可以做證

多謝

系，唔使光復香港了

小心俾個mk爆左你間屋, 偷曬口罩, 無曬口罩你只會變返做袋底泥

我會的，巴打都小心

希望未來銀行可以開設口罩存放服務

建議將合格口罩昇格為合法貨幣
罩本位

超英趕美，中國口罩打倒美帝主義

勁撚低質

u係咪打得飛機多射走哂d創意

唔係真人真事

下點解==

你又畀人收買咗

公起梨吊到mk妹